[求幫推]以後所有戰役，唔該，一人一長遮！

個個都冇武器
個個都唔肯自衛打狗救人

再咁落去，
只有輸，輸，輸！

以後，唔該各位，帶遮，一定要帶遮！
唔該哂！

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

帶遮唔拎黎篤都可以拎黎開遮幫手足遮住

推

推2

推3

推4

推5

推7